[LIVE] 由大阪徒步到東京.........(希望)

自從上次睇完moyashi 巴同朋友A 一齊屌鳩東海道之後, 就好想試一次. 同時為黎梗7月去旅行做準備

因為約左屋企人關係, 所以22號之前一定要去到東京
同埋體能好差, 又肥, 成十年無做過運動. 仲要咩住成15 kg backpack. 真係好希望可以行足全程

好, 我地依加出發

黑門市場

第一個難關

加油

仲遠d

行到電話無電, 唔理喇. 入松屋坐陣, 順便食個飯先

¥500

留名🇯🇵

嘍 明

唔知係咪早兩日訓唔好, 食到最尾好飽, 食唔晒

LM

有冇schedule ?

留名

留名正評
希望你可以繼承芽菜巴同朋友A段回程路

大阪城. 在那遙遠的附近

上次去大阪行過. 今次唔特登行過去

留名等爛尾

lm

唔只你, 我都覺得會

做乜鳩有個自由女神

加油
Btw 有冇plan到點行？

會唔會成為第二個最強行路post

第一個係咩po

有幾遠

其實只係plan 左分開兩日行去京都
之後諗住跟返moyashi 巴行程
可能之後睇能力再改

一個人行？巴打加油。

[img]

其實咁窄住得舒唔舒服

繼續繼續

樓主識日文？夜晚住宿點安排？

LM跟進

可以點行？
夜晚訓邊？

日文除左 yamede, dame. 『二三四』之外 就咩都唔識
可能係大阪仲係遊客區, 暫時未有問題

美國街啊ma應該係。專賣d外國野同埋食炒價既波鞋

早兩日book 左hostel. 係枚方市

巴定絲，絲既到名古屋請你食飯

肥唔肥得過catgirl

你預差唔多啦

多謝巴打先.
肥婆, 要落幾支美極嗰種

好痴線

咁行唔行到去京都 都成問題

環遊世界?!! 我都想

幾時到

往京都方向

大日站

留名先啦, 可能唔爛尾呢

留名跟進

Lm

有無識日文既巴絲解答下?

仲有8公里

應該係有天災，冇交通工具時，徒步行返屋企用，路上會有支援(水,避難所,廁所等)

好大間青山

LM support

唔該巴打, 咁即係唔關我事

留名
我都想試下徒步 但冇勇氣

到了

唔識日文就好心咪咁玩啦
一陣入夜搵唔到路又問唔到人你就仆街

其實我都無乜, 腳短人又肥

所以先打算喺連登開post, 求百屌成才

就算最後行唔晒都好, 起碼有嘗試過

我有諗過依個問題, 所以會先google map 行一次.

我識有個人花名叫肥嘟

睇來你會爛尾收場

行到一半當樓主成功
加油

今日行左幾km？

今日大概行左25 km

多謝你.

聽日幾點出發？

Google map 都未必準呀樓主

今日中午先係大阪城

咁勁？！加油巴打！

咁行法係辛苦, 但最辛苦係得自己一個

無人同你講野, 自己一條友戇鳩鳩係度行

初初係幾正既

但行黎行去都仲係一條直路

好似見唔到終點

靚隻肥腳未爛前放氣啦

一個人行係辛苦啲

同d路人打下招呼囉

加油呀絲打！要支持住 你會預幾時到？同埋會唔會諗踩單車去？

照咁睇，唔好話東京行到去京都當你贏
加油啦

香港行算啦你
一陣有件肥婆橫屍街頭真係諗起都

尋晚訓得好差, 加埋都唔知訓唔訓到兩個鐘

出發!

Live 加油

支持

你唔識日文，又一條友
如果行得晒都真係幾勁
希望你log out之前可以爆機

強帖留名

屌!
行左兩步就開始落雨

加油！希望你成功

唔會奢望行得晒，但起碼盡晒力
睇吓去到最尾行到幾遠

你睇定邊度有車上去返東京就岩

九成行唔哂

唔一定嘅
睇下佢有冇恒心啫

肥婆表示想食肉

依家日本將會係梅雨season啊～小心D 加油

京都都行唔到啦
仲要行去東京

絲打加油啊
行曬全程會唔會瘦咗

Rj

嘩, 撞鬼你咩．行行吓無路都得嘅

好彩段路唔長

難道我

Finally.......
好攰, 好痛

行到邊？

橫屍街頭未

出現了

聽日黃砂(沙塵)

尾已爛?

我係嚟留名嘅

絲打加油

樓主而家係邊

痴線

lm 支持

追到live

加油

Live 左［member]加油[/member]

尾已爛

尋晚終於到京都

畀google map 點左上公路, 要搵路走

去到京都無晒力

依加京都> 草津

加油呀

搵左今晚住宿未

行咁耐好傷腳

會唔會搵地方抖返兩日好d

留名support

行得晒我接收左你個肥婆又點話

相都唔多張肥婆樓主應該搭車到

今日咁曬, 咁熱
絕對係行山既好天氣

晒到出晒油

依家係咩位置

支持！

到大津未？

而家開始熱 雖然都係涼涼地

加油 希望你堅持到

加油呀 你得嘅
都行到去京都啦 一定可以行埋落去

好大風

到

搵地方休息一晚明早再出發啦

成500公里 LM

Live

live，加油
希望唔好行錯路/ 掘頭路

成頸老泥

晚晚都住酒店洗費幾多

留名睇爛尾

希望唔會

加油呀
你得架

支持樓主

幫你推下

依家咩情況

多謝moyashi 巴追post

尋日扭親腳, 敷冰完冰仲腫梗.

黎梗休息幾日, 再決定

真心佩戴你同朋友A

其實依加幾頹下

希望抖完之後心情會好轉

其實喺度好多謝所有巴絲既支持

有時行到好攰既時候見到你地同我打氣真係好開心, 會有力繼續行落去

我知我唔係成日更新,

係因為已經行到無心情再影相

但所有回覆全部都有睇.

但個腦不斷喺度諗仲有幾耐先到, 點解行極仲未到架?!!

到埗後, 要book 房, 睇定地圖. 再收拾, 整理自己.

其實, 行, 唔係最大問題.

而係身邊無人既時候, 唔會有人推動到你繼續去郁

有時行慢左自己都唔覺, 要睇返步速先知道
就會變成行極都唔去

我認, 之前太過睇輕件事. 以為自己係可以

同埋, 尋日睇過馬路差啲畀車撞, 睇住架車衝埋向我度, 之後心情變得更差

希望借助腳傷依幾日, 重新整理好心情

再次重新出發

加油！

草津抖下吧

無事就好，加油

完啦好嗎 又唔係苦行憎

對腳唔掂認真唔好死頂，行完無獎架
重有得一個人行真係危險(唔知你巴定絲喇)，同埋真係悶既，身邊有個人一齊捱一齊打氣會好得多

不如坐火車經在來線慢慢遊下東海道重好(唔知而家青春18用唔用到)

留名睇樓主成功嘅一天

還掂都係
不如你由南九州行去北海道啦

樓主唔識日文好難搞
行錯路想搵人問路都唔得

其實唔太需要問路
果時google點我地行死路
我地都係自己搵地方行，雖然會走左冤枉路

但最慘係樓主唔慣悶
長距離旅程最緊要係識自得其樂
就算多兩個人一齊行
行兩個幾星期，除非好吹得，否則行到一半咩水都吹晒
最後都會變成兩兜友唔出聲，on99中降頭咁鳩行

東海道本身係景點，但沿途就只不過係一條路
仲要唔識日文，連說明牌都睇唔明，惟一嘅景點都capture唔到
如果你做唔到係平凡無聊中發現有趣嘅野，咁呢個旅程只係苦行

正如我最後果段結語講
路就係到，有腳嘅個個都可以行
但睇到d咩發現都d咩，呢個係好個人嘅課題

我覺得旅行開心玩啦, 長時間住日本挑戰下又另計
any肥, 支持樓主

支持 芽菜兄 肥嘟 同 朋友A

樓主隻腳有無好d？
加油
唔好爛尾

推

成24小時冇回post樓主莫非

佢都講左休息幾日

算啦，唔好比壓力佢喇

呢個POST 10個回覆有5 6個叫人收檔算數
可見我地香港人幾仆街,最愛看人做唔到目標

樓主要加油,SET得呢個目標就要努力完成!

有時要量力而為，樓主肥婆一個行咁遠

你係咪想人哋行到死先開心

岩呀，行到腳爛哂傷哂都要行，set得目標就要努力完成喇呵？

諗起之前話有個老母同個仔講唔好自殺，死左都會燒堆練習同老師畀佢落去做

櫻主仲痴線

整親腳，唔得就唔好勉強
行完又冇獎，有手尾仲慘
雖然我講出口冇說服力

樓上俾咁多負能力人,本身行到都變放棄啦

佢一開頭已經話自己冇做運動 + CatGirl size 又冇點PLAN 又唔識日文
你有乜嘢可以分析佢本身可以行到
佢中途已經扭親腳啦 仲要爭啲畀車撞

唔明點解你係都要人哋一定要行完,唔通你先係最想睇人仆街

多謝你d正能量呀，你又試下好似佢咁樣行？
整親腳+無做開運動+行400幾公里，你一定得既係咪？
我地實會畀好多正能量你既

出現啦

一係堅持行到名古屋?

點解大部分圖都load唔到

起, 我行唔行好小事唧...
千奇唔好勞氣, 唔好勞氣

Quick update,

第一, 未死得住, 仲有排捱, 唔洗擔心
第二, 自上個回覆之後, 因為草津無平地方住, 已經坐車去名古屋.
第三, 已經拜託hostel 員工幫手book 醫院, 聽日有得睇

其實無預過個post 仲有人睇, 諗住沉. 無睇過所以先無覆

至於餘下落黎既行程, 留待睇完醫生再作決定

最後, 對唔住, 浪費大家時間收睇「準爛尾徒步記」

身體要緊，好好保重，祝早日康復

唔行咪慢慢坐鐵道hea下咁去都好呀，做到類近效果
無人會怪你既 自己身體要好好愛錫

名古屋 食蓬莱軒

量力而行呀絲打，繼續行/到此為止都好啦，認真考慮自己身心情況先決定呀。

無論行山定做運動,最緊要量力而為盡咗力就得
更何況絲打你無做開運動又行咁遠路
身體有警號就唔好勉強,適當時候要識點放棄
啲人點屌你咪聽完就算,當學吓野 人身攻擊個啲咪當聽唔到

終於睇到圖明哂個故仔。

係復原後放鬆行就夠。一樣好睇。